手機充電戴耳機睡覺 少年睡夢中觸電慘死

馬來西亞一名16歲少年莫哈末‧愛迪爾，在昨日中午被家人發現陳屍在房間裡，警方初步推測少年戴耳機睡覺，但耳機插在充電的手機上，最後不幸觸電慘死。
據馬來西亞《中國報》報導，愛迪爾的父母指出，昨日早上7點多父母兩人一如往常出門工作，愛迪爾的母親看了愛迪爾一眼，發現他躺在房間地板上，但母親以為他在睡覺，沒多加注意。母親直至中午時分返家，準備和愛迪爾一起吃中飯時，發現愛迪爾依舊躺在房間地板上，這時才發現不對勁，趕緊上前搖醒他，但無論母親怎麼呼喊，愛迪爾完全沒反應，並發現兒子的身軀已經冰冷，確認他已經逝世。
警方獲報後抵達現場，發現愛迪爾遺體上並無任何受傷痕跡，但左耳有血跡，而且有燒焦的痕跡，左耳上也戴著耳機。警方表示，就在愛迪爾的遺體附近發現一台充電的手機，警方也稱愛迪爾的哥哥試圖關閉手機電源，卻發現手機電線也有燒焦的痕跡。隨後愛迪爾的遺體進行進一步解剖，並確認愛迪爾真正死因就是觸電身亡。（施旖婕／綜合外電報導）

耳機咩牌子，咁癲！？

仲有手機

個仔瞓地板都唔理吓。。

愛迪生

窮人老豆老母係咁
有錢既話一定會鬧你點解咁唔德體

Rip

個耳機唔係膠殼 ？

用新款iphone就會無事

佢老尾
我依家用果部sony 都會漏電

正解

文科仔出現

係文科仔，可唔可以教吓我？

所以話iPhone取消3.5mm係造福人類

咁恐怖

可能轉身責爛左個線位同硬膠位走左DWIRE出黎......就咁.

一定唔會電死

應該係訓教壓爛左

不過3.5mm會出到220v?

可以自制安樂死

之前有個女都喺 見過之後唔敢叉住電聽歌

用藍牙咪冇咁傷

sony用家

壞左一野高電流 心律不整夠收皮啦

人體=R
V=IR
R不停
要高I即係V要幾高?

0.3mA流經心臟就會死

30mA先啱 自

串人文科仔，叫佢教人就凹水收皮

老師有錢收架喎
叫我教就要教?

收啦你

唔識咪唔好出聲
利申:文科仔

戴耳機都死人
有冇人解釋下

只可以解釋個火牛係假野
用埋啲CHEAP線
幼過魚絲
220/110直出

直接電擊心臟成年男人最少大約100v
係軀幹位電就大約150v
一般街用AED 直接黐心口就小童100v, 成人150v
醫院熨斗就100至300v
所以係d 110v 市電國家觸電死亡機會低好多

咁都觸電 狗成都係 個支那制冒牌火牛問題啦,
如果唔夠 5V 都電得死就真係 抵撚死了

唔知咁樣死係咩感覺

5V都電得死，拎嚿9V電都要小心啲

電話充電都降壓降到5v, 耳機線係插住但會唔會係keep 住10w 直上咁痴線。電撚死左但個電話仲著緊，究竟部電話設計係點樣，竟然咁巧妙

Rip

唔知點解睇相覺得係個好無辜嘅細路
仲係鳩下鳩下嘅歲數咁就去咗

Earphone垃圾設計漏電

加上火牛安全無做足

製

屌你呢個組合 由火牛到電話到耳機都係有問題
開名啦 唔好害人

火牛變壓出唔到5V 變左直接出110/220V + 電話+ 耳機漏電 要幾難先出現到呢個組合

都幾肯定用大牌子原裝野出現多次呢種意外會難過遇到空難

咁個耳機成舊膠，點漏到電？

我諗到嘅可能性係佢用iphone
買左個可以同時叉電加3.5mm嘅轉插
啲線短路 220v 經耳機線傳左落佢到

轉插概念圖

會唔會係因為行雷

會唔會係流經個腦所以個電壓細啲都可以致命？

利申文科仔

都唔會，理論上過火牛嗰下已經得返5v2A，根本唔會電得死

要電得死，要火牛壞咗，220v 直出，去到電話再漏電去耳機再電落去

前提係如果火牛壞220v 直出，部電話應該會爆

咁M字額呢?

Sorry ，睇多次，明你意思。
有可能喎

唔一定要教，但係串完人之後又唔比解釋就on9左d囉

個插頭本身就係火牛 打後個啲點都係已經降左壓 呢單意外火牛一定要係壞先 再到其他因素

叫左你咪用大陸野架啦

睇圖有個環似係金屬，可能真係垃圾design會short到線

而家有d人用支那牌藍芽耳機 炸死

電壓關幾多mm 咩事

肯定係火牛出事

3.5mm 係指果種大細的耳機插頭
mm係插頭寬闊的單位

條友柒到

你見到有d金屬邊

哦 原來係咁 所以冇咗3.5mm

耳筒膠電阻好低
耳筒插最外圍同usb外圍金屬通

火牛亦部份通，只靠內部保護

心都寒埋 火牛真係唔好慳

解釋就係條友 on 9
完

下一代iphone出就可以用通用設計做賣點
「為你安全而設」

真心，試過用街邊10蚊粒嗰啲火牛充電，結果舊火牛爆咗，部電話（LG G3）之後充電充成晚都充唔到30%

之後夾硬充滿後去先達放咗

俾人串文科仔，以為膠可以導電

減少眼睛吸收嘅藍光，用心良苦

睇過bigclive有個電燈籠個inverter 220v駁左落usb個金屬casing

結論：窮人咪生仔

帶耳機訓教已經好on9

耳筒會有 ac 電到 ?

難得有認真討論post